Zadání

V první domácí úloze, kterou najdete v Souborech k předmětům / Algoritmy / Projekty / ial_2020_du1.tar.gz,
na vás čekají následující tři příklady:

    C201: jednosměrně vázaný lineární seznam za 3 body,
    C203: fronta znaků v poli za 3 body a
    C206: dvousměrně vázaný lineární seznam za 4 body.

Vaším úkolem je v souborech c201.c, c203.c a c206.c doplnit těla funkcí a odevzdat je prostřednictvím IS FIT
(nezapakované a s kódováním diakritiky v UTF8).

Správnost implementace si můžete ověřit pomocí základní testovací aplikace (např. c201-test.c), pro jejíž
překlad máte připravený makefile (make all / make clean). Do hlaviček funkcí ani do hlavičkových souborů
nezasahujte!

Jestliže implementace daného příkladu dává správné výsledky pro základní testovací aplikaci při překladu a
spuštění na serveru eva.fit.vutbr.cz (správné výsledky najdete např. v souboru c201-test.out), získáváte za
příklad 2 body. Jestliže Vaše implementace vyhoví i pokročilým testům (ty v zadání domácí úlohy nenajdete),
získáváte za příklad i zbývající body (tedy 1 bod za příklad C201 a C203 a 2 body za příklad C206).

Doporučuji Vám proto, abyste si zkusili základní testovací aplikaci rozšířit a odhalit tak co nejvíce chyb ve
své implementaci. Upravenou testovací aplikaci ale do IS FIT neodevzdávejte. Pokud se dostanete do časové
tísně, nesnažte se řešit všechny příklady najednou v naději, že za částečné řešení něco dostanete. V takovém
případě je výhodnější dokončit alespoň jeden či dva příklady pořádně.

Důležitá upozornění!

Domácí úlohy budou hodnoceny automatickými skripty na serveru eva. Nedodržení zadání  (např. zásahy do
kostry, přejmenování souborů s řešením, zapakování odevzdaných souborů, ap.) bude mít za následek ztrátu
všech bodů za domácí úlohu!

Stejně tak budou 0 body hodnoceny příklady nepřeložitelné a ty, které se nekonečně zacyklí - příklad se se
zlou potáže (přesněji řečeno s "kill -9"), pokud bude potřebovat k řešení více jak 15 s.

Domácí úlohu vypracovávejte, prosím, samostatně a své řešení si dobře chraňte! V případě odhalení
plagiátorství či nedovolené spolupráce, nebude udělen zápočet a dále bude zváženo zahájení disciplinárního
řízení.

Kamil Jeřábek
